大家會唔會用最鍾意嗰首歌做鈴聲？

聽得多都會厭

聽人講唔會用最鍾意嗰首

會
唔會

當年會

你阿爸搵你~你阿媽搵你~

做鈴聲ok既，做鬧鐘真心不了

以前用過浮誇, 說好的幸福呢, good day 做鈴聲
覺得分享自己鍾意既歌好開心同時又好尷尬

依家好似好多人都唔用鈴聲

震機咪算囉仲細咩

近呢10年8年, 你好少會係地鐵裡面聽到有電話響. 因為大部份人都變晒震機.

最多人用鈴聲個陣, 應該係連mp3 都未係手機用到, 齋midi 個陣.

記得以前會打啲熱線去聽鈴聲

地鐵如果電話響 唔知點解都會覺得老尷

用過東京熱鈴聲

我而家仲用緊jpop 做鈴聲

用左1首歌做鈴聲5，6年。
申：iphone